想問下私家醫院有冇得walk in住

咳左成個月 睇左幾次醫生都唔好
最近幾日咳到肋骨痛，而家條肋骨忍忍作痛，咳就仲痛
又唔想排公立，想問有冇得就咁walk in
搭單一問 真係入院洗唔洗通知保險？

你想住就有得住咩 以為係酒店呀？

有錢咩都得

睇專科照x光啦住院做乜鬼

今日照左 後日先有report

無經驗，未試過。。。